覺唔覺而家少左好多人拜神燒衣

特別係後生果代
好多都變晒耶撚

咁係好事定壞事

呢d垃圾傳統一早就應該消失啦

咁你仲係度？

覺
但我又唔覺關信咗耶穌事

燒衣燒香真係垃圾文化

而家好多人直接去廟/道觀燒

嘩屌 我老母上次端午份衣紙到依家都未燒
擺係到唔知做咩

根本就on9每年定幾日燒錢破壞環境。

不過比一部分人心裏面有個安慰對社會來講都係一件好事。

浪費錢浪費時間破壞環境

衣紙宜家好L貴 燒銀紙

比商家佬呃錢

好多就算唔係耶撚都唔會燒

咪又係宗教野 連登仔霸道到宗教野都要管 ?

心意嚟嘅唧

all 宗教 = 垃圾

拜神買隻雞買盒燒肉閒閒地都三四舊水，未計生果香油時間成本，講真唔怕煩都嫌燒香臭啦

同埋香港既道教組織唔似耶撚教會咁識做marketing、簡化儀式去貼近現代人需求，又識得霸住一大堆學校/社會資源去搞活動俾後生仔玩

作為宗教黎講，拜神燒衣點都好過為咗個所謂聖地打足幾千年聖戰，喺香港就隱惡陽善收埋D歧視女人、迫害異種族既片段，唔拎出黎做金句導人向善

同埋有時信宗教都係為拎著數，細個受洗做耶撚考地區名校又加分，做耶撚犯罪又可以用黎求情做減刑理由，拜得多車公黃大仙又有冇同樣功能先？